澳洲參議員席康：政府需要接受面對迫害的香港難民

多謝